阿中咁凍仲唔肯著黑絲

賣弄性感

賣弄性感和你寫進日記

我記得那天成為G妓

佢係咪俾人偷晒d黑絲牙

比老細玩爛哂點著呀

舊年狂著

俾人偷晒冇得著？

呢排佢同我扑嘢時，俾我喺前戲時整爛晒，sor